係香港著住核子工程件 hoodie 會點？

比人洗頭，比女 cow，百萬年薪

Econ：避之則吉，這人賣保險的

型到核爆。

保險狗洗撚讀書咩

成大核工

核工巴入嚟評論兩

會溝死女

雖然唔識乜外國學校，但保險佬/妹好多碩士，仲係高級經理事業有成咁

至於調高中介人的學歷要求，該業界人士指出，保險經紀的學歷普遍較高，但估計超過一半保險代理的學歷或僅中五畢業

召喚 城大核子工程 巴打